曼城連「費格遜時間」都搶埋！

【體育】以近季的冠軍及表現，曼城似乎已經把曼徹斯特1哥之名，從曼聯手中搶過來，如今連「費格遜時間」也搶走！

在周日英超憑中場大衛施華在83分鐘建功，以2:1主場反勝韋斯咸後，曼城已連續4場在尾段絕殺對手。最後10分鐘甚至補時階段，向來是曼聯傳奇領隊費格遜的黃金入球時間，更被指是「費格遜時間」。

藍月主帥哥迪奧拿（Pep Guardiola）今戰賽後表示：「我聽聞過『費格遜時間』，那時我不在英國。我們在上仗展示出永不放棄的精神，要是能夠在『費格遜時間』獲得甚麼，我無任歡迎，而且很高興。」

另外，曼城於英超已拿下13連勝，平了英格蘭頂級聯賽單季連勝紀錄，對上一支成就這紀錄的是2016/17球季的車路士。下周日英超作客曼聯的曼徹斯特打吡，藍月有機會在宿敵主場奧脫福打破紀錄。

哥帥

食屎啦哥狗
呢隊鏝城 搵我隻加帶都贏啦

@cosxxxx

笑撚死 個記者係咪獌狗黎
又屈曼城